細細歌人生咁坎坷，冇學歷嘅你返緊咩工？

小弟，今年21歲，香港出世，但一出細我媽就揼咗我番大陸，俾我姨媽湊，讀到小學一年班，我印象中小學一年班已經好曳。所以我阿媽（我媽已經同我老豆冇聯絡）就決定，叫我落返黎香港讀書，我就跟左我舅父，再重新一年班讀起，但只不過我都仲係好曳，幾乎日日都俾人老師打電話投訴，所以通常一返屋企就比我舅父同我媽咪打，又罸抄書罰企後樓梯，維持到3年班。我由二年班起就越嚟越曳，所以成日都見社工，有一次我忍唔住所以就扮晒嘢露左少少藤條印俾社工睇，佢就好大反應，要我即刻入醫院驗傷，話唔可以咁樣打我，跟住就轉介左我去寄養家庭，同埋兒童之家等等，去到中一都係好曳，仲要比兒童之家踢出嚟（因為年紀開始大）跟住我就去咗協青社住咗一排，跟住有同返我姨媽住（搬左落香港）嗰陣就開始學壞中，開始買私煙，買毒品，維持左一年到，就衰左入去。入左年半，出返嚟，已經17歲，終於可以同我阿媽住返一齊但係佢始終有自己屋企（我有個細佬），我有同佢嘈左少少，跟住又搬咗出去同我阿公住，我公好少番，基本上自己搞點。17歲番過中餐，西餐，點心，都依家一事無成，冇屋企人，冇朋友。
我真係好想知點解細細個會搞成咁點解唔好好讀書真心覺得後悔，所以我真係覺得自己好失敗。細細個經歷咁多野去好多地方住，見嘅人好多但冇一個係陪到最後，真心覺得自己真係好獨立。

樓主大陸人？

睇字 香港出世，仲要係買唔起樓嗰隻

你而家返緊咩工

岩岩轉左工做緊pt茶餐廳，唔知自己做咩好

打錯字。標題係細細過。。

細細個，好似係

樓主開得post證明你已經識諗同有心改過
有無諗過做下地盤裝修呢啲儲返舊錢之後拎去進修?
進修個陣仲可以識下朋友
有心唔怕遲 反正樓主都只係廿頭 都仲好後生

地盤未試過想入行，但冇人帶，進收就要遲d先啦，始終要有錢，同埋讀完驚浪費時間。

買咩毒品

衰野唔好提啦～

酒店炒散會唔會易啲搵而又人工高啲
進修嘅話最緊要搵樣有興趣同埋讀完用嚟入行之類

諗緊水電好唔好，但好似好難咁

去ive讀 半年全能水手課程
100%有野做 成個課程唔駛錢
本地貨船船2萬2
客船萬7

水手？

個名都叫水手課程
緊係做水手啦

要學歷wo🤦🏻‍♂️

中三
無就去讀羅
夠你做過世又夠養掂自己
買樓娶老婆

21歲仲後生

做咗咁多野都叫一事無成？我咪死得

咁你做咩？

有朋友屋企人既人唔算失敗

搵老豆養

有同冇，都冇分別啦。。。

老豆係美國冇聯絡過